有無巴打部iphone 7plus後鏡頭同閃光燈壞左？

一年前買 無買applecare 整返好似要二千幾

跌過？ 我部6s plus跌完又係壞呢兩樣野
搵個師傅整左350搞掂

試過 未過一年保養 係apple整返

係呀 邊到整？？

岩岩好11月過左